皇室戰爭活躍聯盟收人

部落衝突:皇室戰爭 招收成員
#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限3200盃 大家多多支持
絕對認真
首領天天開戰
入會後一定要經常打部落戰
誠收有志之士入會

加入部落:
加我好友: